各位請善用手機錄影，方便好過拍相片，

各位請善用手機錄影，方便好過拍相片，看到什么即錄像不間斷，即時上傳youtube, 再delete, 再錄，不怕記憶不夠......